你覺唔覺你地真係好自私

好多野無錯係唔犯法
你有你嘅權利去選擇去做
但請你記住
你唔係活係只有自己一個人嘅世界
你有親人朋友同事同唔識嘅人
好似食煙咁
係 食唔食係你嘅選擇
你可以繼續為自己搵藉口
但只要你唔係對住四面牆自己食 你係街食 都唔可以大大聲 理直氣壯話你無影響到人
法例唔可以完全保護到啲唔想聞到煙味 唔想食二手煙嘅人
企定定係垃圾桶隔離 係後巷食嗰啲都算
火車頭 係後樓梯 係廁所 甚至企係人等車附近食真係好過份
最賤最冇品係係啲露天 但寫到明「嚴禁吸煙」嘅地方食
你有你自由 但我地都有權利去享受屬於我地嘅小小嘢 點解要做到咄咄逼人?
其實食煙嗰啲同打大風大雨都去行山 出海嘅人一樣咁自私
係你享受自由同時
你亦都係到剝削同損害其他人嘅利益 健康同安危
利申: 好幸福身邊無人食

講得好啱 點解無人回

身邊有個自私嘅人真係慘過食2嚿屎

你有?